姦劫案疑犯 秀茂坪警署內吊頸亡

【10:30更新】據悉，疑犯為姦劫案中被捕姓林的色魔，他送院搶救後不治

今晨10時，一名男疑犯在秀茂坪警署內吊頸。事主被送到聯合醫院治理，警方正展開調查。

入去比人爆爛 先好死

,